Apple Store仲有冇得買iPad pro 2017?

如題
我入AppStore 見已經下架

可能太重手

自膠
我想問iPad pro 12.9” 2017

Ching 你沒錯
係我問漏
我想搵12.9”

打去士多問有無貨尾啦

冇

好主意

Ching 摸門釘？

自從話出iPad pro 12.9後，周圍都無得賣，唔知係唔俾賣定堅無貨，我個人覺得似落症order唔俾賣

我都想買番舊款

有乜吸引之處

純粹鐘意個home掣同埋3.5mm, 再加埋唔突既鏡頭

放iPad pro 12.9"(2015) 128gb 金色 有冇ching有興趣？

講得出咁多原因
睇來你都真係好想買

2015 不了

二手2017 Pro12.9吋， 512Gb
Apple Care 到2020
可以放到咩價？